jabra active75t同airpod pro

利申ip8用家 同airpod用家 諗緊轉邊隻

用pro 啦

利申 用緊

75t得低音叫勁過AirPods pro

各方面都輸

運動會不會甩？

Airpods唔會

兩個都有
續航力：Jabra
音質：Jabra
降噪：AirPods
放置：Jabra （耳機就算唔係盒 會自動關機 唔會耗電）
便利性：AirPods （Jabra 只可以單戴右邊，AirPods 兩邊都可）
連接性/穩定性： AirPods
耐久度：Jabra

AirPods Pro
優點：iPhone 配AirPods 方便 降噪通透效果好 可無線充電 防水
缺點：續航力 耐久度... 如打算長用不建議 音質尚可

Jabra Elite Active 75t
優點：音質不錯 續航力不錯 機身設計適合所有用家 被動降噪效果好 耐久度高 專用Jabra App 防水 可同時連接兩個裝置
缺點：部分藍芽干擾地方易受影響 單耳只支援右耳 非無線充電 通透模式尚可

各有優缺 但個人更推薦Jabra

唔該巴打 btw想知如果同人share耳機 jabra會唔會收得冇咁好？ 之前睇好似話唔知相距20cm就會自動disconnect

同埋active 75t好似未有黑色賣 睇左幾間都冇

Jabra Elite 75T 以後嘅Model更新 「增加主動降噪功能」 正式屌打AirPods Pro

佢出之前已經買左aipods pro